管牧師有無向潘母傳教？俾人打完左一巴，應該俾人打多巴右

殺完個女，再殺埋老公

比佳仔屌完個女 再屌埋老母

笑左，笑埋右